餐廳個啲通粉同螺絲粉黎講，邊個卡路里高啲

🤔

好似係螺絲粉

原料一樣，製法一樣，只係extrude出嚟個形狀唔同，點解你會覺得兩者能量有分別？

因為形狀唔同而痴到既湯汁份量唔同
你齋啪個粉就無特別分別

你岩
樓主on9
此post已完

咁唔係應該睇埋湯？

兩種粉 同成份 同份量

無湯就咁煮熟左啪 => 一樣
同一個湯 => 痴多 d 湯o個種既卡路里高 d
唔同湯 => 睇個湯熱量而異

一樣架咩